北角班黑警已經擺晒陣，唔好送頭

721

721
葉虎
過期催淚彈

北角唔要人

仲有人去送頭呀
伏左成日啦

推

立場LIVE 北角地鐵站有班示威者到左

喂 屌你 北角站月台 真係有成百個抗爭者

走啦 傻撚左咩

有街坊同佢地講係局
走緊

咪講左唔好去北角lor !

話咗今日唔好去北角

完全無必要去北角 等啲黑警老左鄉下佬自己發癲就ok

真係要同佢哋講呀

狗鐘b出口
全部係狗！

要睇實佢哋呀，一個都不能再少

721
走！

快走 唔好上去

去北角把撚咩

７２１

唔好上地面送頭

咪撚去呀
721

唔好去呀

已經封左B1出口
721

地面黑警已經報哂防

五大訴求呀, 去北角攪咩?

唔好去北角, 好多狗佈防+紅衫合作
頭先聽到記者講好多狗好佈防

大量防暴在地鐵口